點樣先可以有禮貌地拒絕人？

搵條女/仔做你煙幕

扮有對象問建議

同佢瘋狂講bio

搵人扮拍拖

唱有人俾佢聽

仲以為係30秒科學

點解唔直接啲講對佢無意思？
好過講啲大話嚟呃人掛，啲大話穿咗咪反面機會仲大
咁照直講，說話唔難聽應該無事嘅
btw薯仔一定好靚仔，有女埋身

30 秒拒絕人教學

問佢男/女友生日送咩好

如果想直接D,你可以好紳士地話我覺得你好好但我配你唔起,你可以將時間放係更識欣賞你既甜品既人上面.
如果想冇咁直接,就每次整野你食都話唔夠我整得好食,你整得好有特色,但唔岩我口味,是但9UP話自己唔食得好多野/減緊肥,
然後每次約你都話要換多個人/搵FD陪,拒絕2人單獨約會(但又唔係拒絕任何約會),如果有大群體既盡量拉入去群體活動度.如果真係完全拒絕唔到就帶佢去D女人會覺得冇癮既地方例如踢波打籃球果D.

扮忙唔覆wtsapps，唔單獨食飯，送野齋講thank you，之後咩都無再講。

好難直接講出口。

毒L一名，非靚仔，搵毒L埋單是常識吧

你整得好有特色,但唔岩我口味,是但9UP話自己唔食得好多野/減緊肥。

好，thx

すみません、ちょっと....

你咁釣住人咪重冇禮貌，冇興趣就要明顯咁比佢知，亦唔好有任何二人飯局，或者任何佢可能亂理解嘅活動

巴打hello, 做咩想拒絕人先

啱呀 毒撚配毒撚 竹門對竹門

你做到咁明顯佢都繼續嘅，咁好難唔直接啲
其實係咪確定對方係有意？有意先講

直接啲就話，多謝佢對你嘅好，但係自己無意思，唔想佢曬時間同心機係自己身上之類？
佢回應正面嘅，咪補多句咁大家都係朋友，再睇下之後佢做咩行動再算

唔敢直接都可以試下採用現代最多人用嘅發明，社交媒體
嗱本人意見唔代表人地受，笠返個頭盔先
等我搵見過你嘅人求證係咪毒L

如果同我講 會加分

其實你唯一可以做既你已經講哂啦，扮忙，佢送野俾你食，你咪係佢面前同其他人share囉。如果係女仔都知咩事啦

咁樣嘅話，佢只會整啲減肥甜品比你食。你不如直接同佢講: “對唔住，我知道你好似鍾意我，但係我暫時未打算拍拖住，你咁有心機整甜品，好多謝你一直以嚟請我食嘅嘢，我希望你可以花時間係一個值得你花時間嘅人身上，而唔係我。” 雖然女仔會好hurt，但係總比佢繼續花時間係一個唔會鍾意佢嘅男仔上好，女人青春好短，樓主應該狠下心拒絕佢，否則只係害咗個女仔。

你咁樣咪比左空間人地去ff囉
直接好過啦

約佢開房

冷淡就得

暫條撚咩，一定要講 冇打算同你拍拖

直接屌柒先係最後既溫柔
好多人唔明
為左自己個朵走去扮好人
根本唔係為對方著想
直接屌柒佢先係令佢最快醒覺最快move on既方法

點解唔比個機會人呢

條女正唔正

拒佢既禮物係最有用
叫d 朋友代你同佢講 你有另一半
不讀不回佢既message不過呢招唔係次次work
有d 人好痴線 對住幅牆自己send message 俾自己幾個月都唔肯停

拒絕佢既禮物

最有禮貌就係大方講清楚唔想對方有幻想

轉彎抹角隱隱晦晦只會令人誤會同FF

同問

直接同佢講屌你老母

多謝你呀，你成日送禮貌畀我其實我覺得唔係幾好意思
會唔會係我諗多咗呢？因為我一直只係當你係朋友。定其實你對朋友都會咁？
如果我諗多咗就真係好對唔住，希望你明白我唔想做啲咩令朋友誤會。

以為教你點拒絕人添
因為我都需要

唔撚想要 唔該

我現在有禮貌地拒絕

薯仔要剝牙了

同佢講自己嘅性癖好

屋企有隻紅衫厲鬼係度
所以先搬出去訓

以後唔送囉

薯仔係時候結婚㗎啦，食左件鬼妹移民去芬蘭啦

畀呢個post佢睇

真, 試過
year 2 唱到year 4
之後有陰影, 只係校外媾女

你點知得一個人等緊呢個機會